國足輸波 裂頭腳直踢日本球員

【中國1:2日本】
上半場30分鐘，球場上演了驚嚇的一幕，當時中國球員姜至鵬在中前場因踢人犯規，但這名國足後衞居然飛踢到日本後衞橋岡大樹的頭上，最終裁判只向姜至鵬出示黃牌。但在換邊後的70分鐘，日本透過一次角球攻勢，由三浦弦太頂入，幫助日本隊拉開比數；國足在90分鐘的唯一一次射門中框，便成功追回一球，董學升接應傳球頭槌頂入，最終日本隊仍然成功以2:1擊敗中國。

又柒出國際

垃撚圾

二十成功力？

中國都係同俄羅斯自己搞比賽啦

twitter日本戰線開火